我細佬有幾嚴重嘅人群恐懼症 你問我答

如題

嚴重到點 返唔返到學

多人嘅地方佢一去就會喊，話要走
返學還可以，但一集隊或去週會就好驚

返到學 應該仲有得救 起碼有friend 陪下佢

佢社交同智力都冇問題

咁佢係點諗 係諗住避開多人嘅地方一世 定係都想慢慢接觸返人群架

佢係想慢慢接觸返人群架
避都避唔到一世
所以我做阿哥嘅成日都諗辦法幫佢
例如帶佢去見我啲朋友

幾好呀

多謝鼓勵

睇醫生啦，你唔係專家，拖到個病嚴重左佢就會自殺，然後你就日日後悔點解唔早d帶佢去睇醫生

有睇過心理醫生，佢就係建議我地幫佢接觸返人群

你細佬幾歲

11，啱啱升中一

成個連登d 毒撚都係嫁啦
包括我

都唔知應你咩好

對住張有好多人嘅相會唔會好驚?

唔會

幾時發現佢有問題

即係social anxiety??

我個ex都係

佢小4開始，之前都冇事

係一種phobia